長期抗爭第一步: 盡量不違法少交稅俾呢個殖民政府

我相信大家都知道我地交既稅大部分都講會攞黎起大白象或者裝備狗鎮壓無辜市民
如果大家對於呢筆稅金既用途唔滿意 其實我地可以長期用好多手段黎avoid tax
以下我將會拋磚 希望大家come up更多既idea 大家一齊做不合作運動
至少我希望我交既稅唔係用黎起明日大愚

頭盔: 呢個唔係教大家逃稅係避稅 係合法既

認可慈善捐款，其實由intern開始，我盡量都每個月十一奉獻，將自己人工既十分之一捐俾慈善機構，希望回饋社會。
當然我係all in無國界醫生，因為同中共關係最細，被貪污既機會都最細，救既人價值亦最大。

而係香港稅制黎講，35%既taxable income其實都可以offset by charitable donation，而無國界醫生就係其中一個選擇。
講真我寧願射俾無國界醫生救非洲人都唔想交稅起明日大愚或者養班狗

對於我既情況黎講，salary tax應該都可以cover到一段日子。
希望大家拋磚可以等我有更多方法，甚至避埋rates(呢個直頭講明養狗)

當然希望大家係合法做事
另外聽日見
聽講有外國學者會係波斯富街同軍器廠街數人頭，希望大家盡量唔好打尖

確實
喺漸進稅率之下
少35% taxable income, 隨時交少超過50%稅

係
我相信大家都唔想dup錢落海
俾呢個殖民政府射你既血汗錢上去送中

等睇佢下年轉玩法冇曬donation 同其他deduction
呢個政府癲起上黎冇野做唔出

射落海 都唔比你政府

何況係射去做善事 一定要捐!

be water
下年得 再下一年唔得
一定有其他方法
做得一年係一年

push

我唔知連登和理非有幾多
但係我知道唔係個個都承受到衝既後果
我只係希望可以俾到唔同人更多既選擇
大家都係兄弟爬山
共同敵人係呢個殖民政府

岩

推 今日71完
希望大家考慮長期抗爭既手段

推

intern果陣已經要交稅啦咩?唔係第一年免稅?

十一奉獻
回饋社會者

自己俾既稅喺其他方面用返有無得諗
例如排吓街症，一黎等自己稅可以用返喺自己身上，二黎等班廢老少個機會睇醫生
排爆長期病患條龍同班廢老鬥長命有無得諗

Push

差餉的話
可以寫信比平稅主任，話層樓因為"引渡條例"，搞到樓價跌，因為差餉係樓價價值計出黎

我屌你老母
大家有咩不合作既運動方法
大家一齊做

積少成多
大家一齊對抗呢個唔公義既政府

推！！！

推 唔撚識計數 幫你推

呢個可唔可以詳講
唔係寫信9up就得掛

人權都可以exploit ?
我真係唔撚信喇

戒埋賭啦
政府又會少啲博彩稅

難啲囉

賭一向都係廢老多
我地最多咪買六合彩
其實都可以戒既
根本無可能中